(發放正能量）自己/身邊朋友 發奮圖強既故事

好多男仔去到20幾歲先開始識得規劃未來
努力上進
有無巴絲分享下切實既例子

拋個磚
表哥自細唔讀書
親戚一向對佢無期望
會考鳩考，拎得幾分
讀asso開始爆seed
一路讀一路升
最後Ust degree
hku master
宜家30歲做工程師月入五六萬

表哥自細唔讀書
親戚一向對佢無期望
會考鳩考，拎得幾分
讀asso又唔讀書
讀完asso就hea日子
屋企人唔比錢佢洗
有一日佢得返$50
$30買野食 $20買左六合彩
最後中左二獎 買左樓收租過退休生活